Clash of clans 部落衝突

有無人想一齊開個部落玩下
依家係個部落成日比人carry
想出黎闖蕩下

幾本 我玩咗兩三年都係得十本

11本傳說盃留名

九本
原本個部落太多11本
所以想出黎闖下